採訪荃灣記者們小心

在此提醒大家,荃灣二陂坊有多個出入口,驚班福建狗响你地採訪其間無差別打人,現附上地圖及街景比你地提防一下

荃灣反官警黑遊行幾時搞
一定要清算班垃圾老黑

緊係要小心啦，又一班撚樣出口術阻止勇武趕走班藍衫黑社會，之後人地咪覆桌

睇清楚啦柒頭,比晒D出入口你睇,係唔想有人落單被包抄,你又話入出口術,你唔撚熟荃灣就唔該你收皮啦